求fact check!!!!!林奠淋巴癌？

兩星期前佢先係外國wo?

所以唔返香港住？

Share上嚟睇下有冇fact check啫

星塵回憶錄 - 香港(二) 612大戰

見到個 吾 字，就覺得可信度好低

淋巴癌做手術?

樓主智障癌

咁快放風落台？

都有蚊型手術既

幾隻字就當fc